2. Написать скрипт: будильник (в нужный момент проиграть музыку, скрипт запрашивает время срабатывания и файл который надо проиграть). Скрипт должен иметь функции: создания, редактирования и удаления заданий будильника. Сторонние задания cron, скрипт должен игнорировать(не показывать).
